有冇人覺得全世界唔會返到去疫情之前，黎緊會係新既世界

死好多人（疫情、打仗）
共產社會
人工智能

冇可能變返以前咁

咁仲洗唔洗返工

全新旅遊業誕生就係VR旅遊！

假如隻毒每一年變種一次，第一批疫苗效用唔大。
就可能出現你想想既情況。

係唔係睇撚左車大炮個廣告?

黎緊三個月, 市場將會大洗牌

樓主呢啲懶係有見地嘅人真係笑撚死人
三四月爆完之後五六月發生咩事呀？
你係咪好撚耐冇出過街
五六月啲人即刻忍唔住過返正常生活囉

笑撚死

你就真係笑撚死
毒撚出下街

中二病樓主

點撚樣啊樓主分身

佢可能幻想緊外星人救地球

講時講近排真係好懷念乜事都未發生個年代